方仲賢都道咗歉，岑子杰同黃之鋒道左歉未？

方仲賢都道咗歉，岑子杰同黃之鋒道左歉未？

搞出大件事搞到咁多人誤會，要道歉/澄清好正常。
但其實我真係唔太明呢個道理。
方仲賢講錯嘢就要迫鳩佢去道歉。

咁黃之鋒呢？上星期大家都睇到佢講啲乜嘢㗎啦？？？
岑子杰呢？直頭當手足係condom喎

點解要對泛民選擇性失明？
呢班直頭係食緊人血饅頭TIM啦。
不過既然大家話算數咁我都不作追究，
只不過覺得呢個現場好奇怪，直頭係雙重標準嘅極致。

連登仔雙重標準：
對泛民容忍，對本土派殘忍。
對泛民寬鬆，對本土派嚴厲。

有時唔係真係想分化，但係依家已經形成咗一個無形嘅大台係一件好危險嘅事。

試想想泛民主派班人，做錯嘢，講錯嘢，好少咁有擔當行出嚟道歉。只係有一班網上打手叫大家出嚟「唔好割，唔好割」

屌你老母，鬼唔知你唔好割咩，但係做錯事講錯嘢都要尊重返啲手足下話。

望見方同學道歉，突然間有感而發，覺得大家應該時刻警覺，社運雙重標準呢個現象。
始終今次社運係由群眾主導，唔好畀泛民主派形成一個神聖不可侵犯嘅大台。

謝謝

Yes sir

你點道歉的?

Ok

你點知的

Thank You Sir

yes sir

hi sir

Good morning sir!

sir你做咗黑警咁耐道歉未？

你點道的？
你點歉的？

Yes Sir !

Sorry Sir

係喎 gphone 上次都中咗招

阿sir今次你啱

你點道的

你個名

呀SIR道左歉未

你點道的？

早就應該要
仲有好多泛民d黑歷史都未道歉

Yes sir!Good morning sir!

我代佢同鳩硬Sir道歉！

Sorry Sir!

不如樓主講下佢地兩個做錯咩要道歉？
好多人 包括我 唔係跟得咁足

Sir你道歉先

Good Evening!!!!Sir！！

唔覺岑子杰回應有問題

道歉簡直天方夜譚

估唔到 鳩sir都係熱狗

可能係白警呢

原來鳩sir係熱狗

蛇

Good afternoon sir! Good bye sir!

咁咪係囉

仆街仔

Sir when would you apologise to Venus?

拉

點解

P 牌正評唔到

關咩野事，標籤完我之後，雙重標準問題解決左？？？

鳩sir 滿手鮮血 又幾時道歉？

鳩sir
你點道歉的

又來分化L

yes sir
morning sir!
你點道歉的
sir

yes sir
你點道歉的 sir

認同，推
唔可以雙重標準
有錯就要道歉

泛民都係咁話

BTW
Yes sir

yes sir
I agree with you sir

On9 sir

所以點解方仲賢要道歉

呀sir 你呢半年黎道歉左未

睇左PO先，入面唔係分化，係想提下大家處理事件不要雙重標準

分化post
拉

啊sir提我地勿忘警暴

方仲賢本土架咩

venus 做左人阿媽末 ??

鳩sir的智慧

白警同恐龍一齊絕左種，好似係

sir叫你呀頭道歉先

Push

多謝支持

Verified

好多泛民打手

係講下道理都唔俾

阿sir,射爆眼道歉未?

黃之鋒有咩錯啊？
佢喺向所有總統競選人請求不遣返所有義士喎
喺不同分藍橙綠喎
而且喺只喺請求不遣返所有義士喎
其實之鋒嘅要求已經好卑微啦！
仲有咩好追撃啊！

我講緊雙重標準，咪玩膠先啦屌

重申，我不是警察，不是黑警，
張相不是我影的，講左五千幾次了

你點道歉的

Hi sir

有咩好道歉

能承諾港人大選後續留台灣嗎？

上面班人玩夠膠未真係覺得佢係sir就咪撚推啦個個追蹤哂內文都唔撚睇搶住講 「你點影的」 都唔知做乜

如果泛民主派做左大台，咁咪可以順便清算埋佢

Good morning sir

agger

林鄭道左未

你點道的?

又bin

贊同，請快做，讓爭議結束

Good evening sir

呀sir你好

其實尾二嗰個 Lawrence係咪鳩sir？

Sir 你好 你點道歉的？

有冇新圖？好悶

次次睇完依句就碌上去睇名，果然又係鳩犬

鳩sir 呢個post好分化 無人因為方道歉而矮化佢？ 咁搞人人都要出黎道歉 射同自我清洗

道左歉 就溫和處理 台灣未加碼加人頭，我地主動送多兩件上去？

下次有新圖放

Gphone都係喺FB：
最基本的請求：明年台灣總統大選過後，在台灣的香港人仍能逗留的台灣，不會被遣返回港。
這點，總統候選人們能承諾嗎？
"最基本的"哩個用字我覺得幾差吓
明明係要請人幫手結果搞到好似係人哋欠咗香港人咁

鳩sir可以申請入被熱狗大聯盟

求大家做一樣野 幫到好多手足

連登一向係泛民大本營

道左歉，但已經比緊對家炒作。

連登一向鳩硬Sir話事

咁你仲唔拎d閃卡出黎

張圖學禿鷹曾偉雄玩膠姐，咁都要CAP

我點敢話事，之不過想大家清醒下姐

試問佢地做錯咩？

咁你又叫人唔好玩膠
從來無人屈你
當日張立會圖又係你自己放既
Venus ALKF又係你cap既
Venus結婚又係你提既
呢句又係你自己認既

Sorry Sir

鳩sir做乜今次咁低質
平時睇開啲logic 無咁差架喎

張WHATSAPP圖係不少心阿

Pull

佢唔係請求
佢係話「最基本」台灣要做到咁

屌 追撃大會咩 林鄭道歉左未

陰公
但係你差d搞到Venus嫁唔出呀

好低能的分化post, 攪到我哋鬼咁團結

其實係